依加啲自家繁殖貓店真係痴撚線

話說女朋友隻橘貓死左，
想氹番佢， 諗緊買隻差唔多比佢，
Wtsapp 去問顏色同講埋要男定女 ，
去問我洗唔洗絕育，
我話冇所謂， 買左可以自己絕。
跟住佢就錄音屌9 買隻貓番去繁殖 ，
又話我買唔起 ， 又錄音罵人仆街

我真係黑人問號 難道佢唔係做緊繁殖？

祝佢下世做繁殖狗

你唔係買bb貓咩？

起碼6個月大先絕得啦

搵另一個囉

想氹番佢， 諗緊買隻差唔多比佢

係連登話自己買貓唔會比人屌？

搵替代品有意思咩？

Sor, 打得太急

女朋友死左隻貓 ，
我諗住買番一隻差唔多比佢。
上網搵到一隻差唔多樣既橘貓，
我就wtsapp 比個賣家，
咁岩果隻係女仔，
我就問有冇第二隻，
跟住賣家就問我洗唔洗絕育 ，
我話： 唔洗都得， 我可以自己搞

跟住個阿嬸開錄音屌我買黎繁殖又話我多多要求麻撚煩，
話我呢d仆街買唔起就唔好問

你死左老母 係咪搵個繼母就ok?

都冇話要幾大， 佢一句問我絕唔絕育

可能冇意思啦， 佢行過寵物店都會望好耐。
佢又一個人住， 想有d野陪佢
出發點想佢好d, 有咩得罪真係講句唔好意思

對話圖？

多得你d撚樣助長無牌貓店囉

唔係， 其實死左都有一段時間，
每次行過寵物店佢都會望好耐，
都係想安慰下佢同有貓陪下佢咁。

錄音黎， 我睇下點po先

1999

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂
我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視
屌佢老味 on99

睇過領養睇過有牌寵物店
咁岩有隻似先問下

你肯定佢會開心先好呀
搵隻完全唔同樣既新貓會唔會冇咁觸景傷情呀？
俾著係我見到隻得個樣似，但內裏已經唔係果隻貓肯定仲傷心

Sorry , 上面重打了

屌你問清楚先啦 買動物比人就最撚戇鳩
人地會唔會唔想再死貓呀 一陣又死又唔開心又助長賣貓撚真係多謝你

就算一樣樣，隻貓既性格都唔會一樣
搵隻似既替代品對隻貓都唔公平
不如要隻唔同樣既

Btw 建議你領養代替購買

唔想再分別多一次 唔好買比佢
利申過來人

最撚憎人買寵物送比人，on9到震
人地唔想養咁點撚樣呀？

你老母生你出黎送比人，人地又唔想養，無人想養你，你又會點呀？

樓主走先

呢 d 真係戇撚鳩，條語癌唔係諗住仲想有人撐。